{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060321",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3010023",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 천년바위펜션"
    },
    "text": "2020年6月、千年岩ペンションが東海岸最大のプールヴィラとして再誕生しました。 千年岩プールヴィラは屋外プールとジェットスパ施設を備えており、リラックスできます。 屋外プールは5月1日にオープンし、ぬるま湯ではなく涼しい水泳が楽しめます。 ただし、未成年者およびペットは入室できませんし、22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。 メゾネットタイプの客室の追加人数は最大2人までであり、追加料金の決済は当日現地にて承っております。 訪問者のレビューによると、清潔なトイレと楽しい水遊びが楽しめ、個人プールと清潔な布団、親切な社長のサービスに満足する声が多いです。 宿は海鮮夜市に近いので、水泳を楽しんで涼しい海産物料理を楽しめるメリットがあります。 ただ、アクセスが少し悪いので、必要なものは事前に購入しておいた方がいいです。 しかし、ほとんどのレビューでは、社長の親切なサービスについてのお話があり、安心です。 宿の中には個別プールがあって家族同士で遊ぶのに適しており、価格に比べて満足度が高いペンションです。 最後に、バーベキューを楽しむことができ、プールは冬期の11月から5月までは営業していません。 プールを利用する際には安全規則を遵守しなければならず、飲食物の搬入は禁止されます。 また、駐車も可能で、周辺には遊歩道や観光地が位置しており、ペンションで楽しめる楽しい活動がたくさんあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "千年岩プールヴィラはどんな施設ですか？",
            "answer": "千年岩プールヴィラは屋外プールとジェットスパ施設を備えた宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "千年岩プールヴィラのプールはいつオープンしますか？",
            "answer": "千年岩プールヴィラの屋外プールは5月1日にオープンします。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは千年岩プールヴィラのプールを利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者やペットは千年岩プールヴィラのプールを利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "千年岩プールヴィラの客室には何人まで泊まれますか？",
            "answer": "千年岩プールヴィラのメゾネットタイプの客室の追加人数は最大2人まで泊まることができます。"
        },
        {
            "question": "千年岩プールヴィラの客室の追加料金はいつ決済することになりますか？",
            "answer": "千年岩プールヴィラの客室の追加料金の決済は当日現地にて承っております。"
        },
        {
            "question": "千年岩プールヴィラのレビューではどんな評価がありますか？",
            "answer": "千年岩プールヴィラのレビューでは、清潔なトイレと楽しい水遊び、個別プールや親切なサービスに満足する声が多いです。"
        },
        {
            "question": "千年岩プールヴィラはどのような利点がありますか？",
            "answer": "千年岩プールヴィラは海鮮夜市に近く、水泳を楽しんで涼しい海産物料理を楽しめる利点があります。"
        },
        {
            "question": "千年岩プールヴィラのアクセスはどうですか？",
            "answer": "千年岩プールヴィラのアクセスは少し悪いですので、必要なものは事前に購入しておいた方が良いです。"
        },
        {
            "question": "千年岩プールヴィラではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、千年岩プールヴィラではバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "千年岩プールヴィラのプールはいつ営業していますか？",
            "answer": "千年岩プールヴィラのプールは冬期の11月から5月まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "千年岩プールヴィラのプールを利用する際には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "千年岩プールヴィラのプールを利用する際には安全規則を遵守しなければならず、飲食物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "千年岩プールヴィラの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "千年岩プールヴィラの周辺には遊歩道や観光地が位置しており、楽しい活動がたくさんあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 601
    }
}